(十萬個為什麼) 問過最戇鳩嘅問題

細個坐車副駕

= 我
= 舅父 司機

我: 點解部車知道我地一陣轉左定右嘅？
司機: 我成日行呢條路 駕車咪知囉

大個先知原來係打燈

打屋企電話然後問我喺邊

打針怕痛 問姑娘可唔可以換枝圓頭嘅針

我係咪比心機讀書大個就有錢㗎啦？

點解我會無女

點解我老豆唔係李嘉誠

星期日禮拜幾？

等睇人問你兩個符號有咩野用

同你一樣